召喚旺角街坊！星期二晚十點Moko願榮光歸香港

今晚太古城唱完
係時候到十八區巡迴演唱
旺角街坊站出來
齊唱願榮光歸香港

個場回音夠大又企到多人 唔係唔出下話

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

班暴徒冇唱過國歌 唱國歌教學！

推呀

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

係搞野 聽日一定黎

push

pushhhhhhhh

聽日緊係入大球場唱啦

你去旺角托咩 自己地方隊波都唔撐

有冇人安排音響

推

8點開波 9點半踢完 搭埋車10點岩岩好

點會係9半完

strong push

每人一個藍芽喇叭

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

你唔好on9啦

8點開波 差唔多10點先完

聽日可能會爆 落返銅鑼灣都要10:30

入場啦 講咁多野 4萬人大合唱

推 1/10

Pushhhhhh

八點去大球場唱完先啦

以後係咪應該淨去 SHK 場唱？

始終太古係同路人，唔好阻人做生意

推 2/10

十八區巡迴吶喊 之 旺角街坊大召集!!!!
一邊window shopping，一邊大合唱《願榮光歸香港》

《旺角街坊Moko大合唱》
時間 : 9月10日 晚上10時
地點 : Moko
Dress code：睡衣拖鞋
帶備物品：電話、尿袋、藍芽喇叭、水

五大訴求，缺一不可！光復香港，時代革命！

Push

去咗嚟個先

入大球場啦

屌哂你地 義士唔係condom啊

十八區巡迴吶喊 之 旺角街坊大召集!!!!
一邊window shopping，一邊大合唱《願榮光歸香港》

《旺角街坊Moko大合唱》
時間 : 9月10日 晚上10點
集合時間：9:30
地點 : Moko
帶備物品：電話、尿袋、藍芽喇叭、水

五大訴求，缺一不可！光復香港，時代革命！

推推推

.

正呀

123

推！

報名

嚟緊喇唔好呃我呀

幫堆

而加出啦

建議先搞shk

要人啊！！！

人呢